Сюда кладём data классы реквесты-респонсы (запросы-ответы) для сервера

Конвенция наименования такая:

ответ - {Сущность}Response
запрос - {Сущность}Request

Если какой-то запрос/ответ имеет составные классы, которые используются только в нём, можно
их все положить в один файл
